［失物］係荃灣江湖小棧附近執到個銀包

住青衣既謝X新你既銀包係我手上
內有住戶證、鎖匙、身份證
請盡快聯絡我
TG ：ppfuckoff

有住戶證打翻去棟大廈管理處咪得

幫推

BTW 條友鎖匙都放銀包，好少？

搵到喇
好笑既係大家係同一間鋪頭食緊野
見佢食緊黃店就原諒佢啦

認住係藍屍就將佢銀包變浮屍

搵到喇
好笑既係大家係同一間鋪頭食緊野
見佢食緊黃店就原諒佢啦

諗住係藍屍就將佢銀包變浮屍